(冇圖) 有個德國人俾左隻絲襪俾我太爺

之後我太爺同佢做左好朋友
仲幫佢改左個名, 叫俾絲襪

笑左

過左半粒鐘都冇人應你知咩事啦

話你戇鳩驚你嬲

on9

唔知規矩？

高汁

當你太爺20歲識70歲嘅俾絲襪（當時係1885年），太爺40歲個時你老豆出世（1905），你老豆40歲生你出黎（1945），你依家都成72歲

俾絲襪1815-1898（83歲）
你太爺1865-1965（比盡你100歲）
你老豆1905-2005（比盡你100歲）
樓主1945-依家（現年72歲）

咁老都上連登

辛苦晒

知唔知咩叫太爺

皇天擊殺

咁辛苦去計一條錯既數

邏輯都唔啱，你又知樓主講果個俾絲襪同你諗果個又係同一個人？

你老味你係咪奸奸呀？

太爺變左阿爺

屌你老母

就算太爺真係識左俾絲襪
但跟本就唔關樓主歲數事

成個post充斥著膠味
膠到連回覆都一樣有陣味

Otto von Bismarck

真係好撚尷尬 太爺同啊爺

sorry , 笑唔出

你做多咗

你太爺叫李鴻章